覺唔覺美食展係用黎撚緊你班港豬？

利申：因為女朋友有樣野食想搵好耐 所以入左去幫佢搵

首先 成個場都係師奶廢老係度迫迫迫 對鞋唔知俾人踩/碌左幾多次

第二 因為多人 成個場都好燥好重戾氣 行左唔夠一個鐘至少見到兩次廢中鬧交鬧到想打交

第三 D 野食根本冇平 甚至貴過出面 尤其是係D 熟成 仲有大部份都係工展會見到既野，但仍然有一車車港豬拖住一袋二袋好似執到寶咁

第四 D 安排又差floor plan又逼 見唔少阿叔借D 兒 hi 埋D 女度抽水但D 仔又唔敢出聲 真係同屠宰場D 豬一撚樣

去左一轉完全覺得自己係賤民
想知世界上有冇第二個地方搞乜展乜展會差得過香港？

明顯係你女朋友撚緊你

唔好話企 你係D 熟食攤位前面行慢少少已經俾人推

咁何來enjoy 美食

好喇 冇enjoyment 唔緊要？可能好平呢D 野

丫又唔係架wo 阿波羅D 乳酪兩隻味35蚊都排兩到行隊

又唔係為enjoyment 又唔係特別抵 咁係為咩要咁爭崩頭？

有時真係唔明香港人諗咩

d乜乜展物物展全撚部都係咁

其實仲有班港女要爭住入去打卡
然後懶可愛咁話自己係吃貨

你個野壞左啊

香港人冇撚得救啦，垃圾民族

去貿易館睇吓有咩香港冇代理嘅嘢食咪算

屌
一開放俾公眾人士入場啲攤位都係迫到仆街, 盤試食一攞出嚟"咋"一聲俾啲老伯同呀嬋搶哂

唔屌埋書展？
書展先最攞命
入場人數同擠逼程度影響場內場外全個灣仔

以後都唔去xx娶

人多又要排隊，不了

去國際館睇啦